G20x攬炒團隊: 加拿大《環球郵報》The Globe and Mail 眾籌廣告

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

推

推 可分享？

good

當然可

怒推

屌那星 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

push

Push

推！！！